+++
title = "移除项目关联集群"
description = "移除一个与项目关联的集群。"
weight = 9
+++

移除一个与项目关联的集群。

**注意**：

* 因项目必须至少关联一个集群，当项目中只有一个集群时，将无法移除该集群。

*  集群移除后，该项目将无法使用这个集群下所有命名空间的应用、服务等。


**操作步骤**

1. 登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **项目管理**，打开项目管理窗口。


2. 单击待删除集群的 ***项目的名称***，进入项目详情页面。


3. 单击项目基本信息标签栏右侧的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择 **移除集群**。


4. 在弹出的 **移除集群** 对话框中，输入待移除集群的名称。


5. 确认信息无误后，单击 **移除** 按钮，页面弹出提示”集群移除成功“。

